台灣國旗過幾日應該會好搶手

提提大家
十月十日
開心慶祝

Push

【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

慶祝雙十其實而家嘅台灣人點睇？
我知支共就會好嬲